十兄弟好正

呢幾日睇返十幾年前TVb 套十兄弟
我覺得以前d劇真係好好睇
主題曲都好好聽 好似以前d劇多數會搵返主角去唱..
而家就..

你地最鍾意十兄弟入面邊個？

遁地八細個睇好羨慕佢既能力

膠劇都有人吹捧

我都係 但點解轉個地又唔會爛地

咁都吹捧
純粹覺得以前既劇好睇好多

大力三好似最勁，有技出好似螺旋丸咁

一定係大口九最勁，一野吹鳩走曬

Ching喺邊度睇？我都想笑下大口九

千里眼
順風耳
大力三
飛天五
高腳七
遁地八
大口九
大喊十

4同6唔記得咗

銅皮鐵骨同鐵頭功？

Un皮四
大頭六

銅頭六

別怕苦，苦終不逗留

唔係套劇好睇 係你果時細個岩小朋友睇

咁大冬瓜直頭係神作喇

88drama

但我呢兩日睇返 都覺得好好睇
不過勁唔慣好乖既馬壯

呢套野都好睇

爹爹

咁on9嘅戲都好睇
00後？

00後直情睇都未睇過啦 同埋係電視劇

賞月食糖水咁遲至call我地

屌